姜濤好撚黃

手足

塊面黃

二人餐但係得一個新包
想人打交定分手？
果然M記係冇腦

知樓豬去食m記啦

孤寒到仆街
垃圾優惠....

世界大戰

問左陳奕迅未

好耐冇入過麥記而家加大係唔係仲係加4蚊

攞杯水飲姐 免費又唔洗本

好撚柒

pr點兜

好撚樣衰啊，屌你個老母

咁樣計林家謙咪好撚藍

姜b餐啲奶酪同土豆條黃

等緊首席打手耳屎為鑑入嚟

你食咩餐

有錢唔賺咩

陳奕迅呢，馬田呢，王維基呢，Viu呢？
姜濤呢啲公司叫佢做乜就做乜㗎啦，應該話Viu藍

佢有黃過咩

原來有連登仔知

唔好觸及連登禁忌ok?
有啲嘢唔講得㗎

塊芝士好黃

用微博上tvb 好撚黃